## Артефакт обучения ML-модели

_Артефакт создан как часть workflow процесса обработки данных. Обучение модели носит демонстрационный характер._

Входной файл: **data/compiled-data-02.csv**

Достигнутая точность: **0.851**

![](artifacts/workflow-artifact-02.png)
